我發現原來對方冇加到我contact list

哈哈😂

其實我應該一早估到...

你又知

點知架

我都唔加你啦
柱仔

係呀 因為你連做我朋友既資格都無
咪撚再wts我 ！ 唔該！

又係你

點解咁介意？做男仔要瀟灑d，有返少少原則。合則來，不合則去。你嘅路上天自有安排，做好自己本分就好。

佢算係喺我人生低潮嘅時候主動pm me